一人一樣由細個訓教攬到大嘅嘢

我好細個嗰陣有個bb枕頭 好中意聞陣味，又好中意用個嘴磨下個枕袋既毛粒，但我會洗 流口水發霉，啊媽扔咗好多個，但係枕袋真係由細儲到大
即使以家我媽再扔個枕頭，都會再去買個新嘅返黎 去旅行都會帶住

佢有個名，聽啊媽講，我細嗰訓教好中意「撲」落個枕頭到，所以叫「撲撲」

攬住條賓周

女人

一隻羊毛公仔 個頭貼住佢訓會加速入眠
不過日子耐左 期間又洗過好多次 d毛甩左唔少

我都想可以加速入眠啊以家

你攬住你嗰隻訓都得㗎
我覺得我嗰隻會散發香味 好似bb身上陣香味咁 放係頭旁就好有安全感 好易訓

放咗咁多日大假，有啲失眠啊

天氣咁凍 係床碌多兩個圈就訓到㗎啦
攬埋公仔有加乘

我都有個熊仔枕頭由出世婆婆俾我攬到依家，要摸隻枕頭角先肯瞓，依家4隻角都穿咗窿每邊綁咗個結繼續攪

空虛

好唔想返工啊救命

如果細個個bb枕頭唔係發曬毛，我都會好似你咁

我同自己講過如果屋企火燭要帶野走，我一定第一樣就帶走佢

自己

射波啦 工都好返嘅
9 up 多陣好訓啦 夜啦 收皮啦 龍二哥

表現很有愛 很好啊
我細個去旅行都帶過隻公仔一齊去 怕佢無空氣 仲特登放佢個頭出黎

毛巾仔

巴打一定好有愛心

我都係 一定要買特定嘅質地然後索幾下先可以訓得著

不過人大咗就界甩左

戒唔甩 廿五歲仔仲聞緊果條野比條女笑尻我

愛公仔的都很有愛心

太好啦 我地唔係孤獨㗎

去旅行都要帶埋先訓得著

以前會攬阿妹
而家阿妹唔俾攬只能夠捲埋張被黎攬

放低咗部手機，成2點幾先訓得著
以家好攰啊痴線